未來抗爭總方向：和理非嘅真正意義

呢度講嘅和理非唔係話唔可以衝，而係和理非噉衝。

和平——我覺得即係非暴力，無需強調。
理性——有策略噉抗爭，避免情緒化。硬碰硬唔掂咪食腦，保持清醒。
非暴力——爭取最大支持。始終社會主流睇嘢較印象式、較片面，好多人以表面判斷對錯。非暴力亦避免我哋自己成為惡。

抗爭唔應該成為情緖發洩，唔好做多餘嘅嘢。我哋要贏嘅唔止係一埸戰役，更加係一場長遠嘅戰爭。

點樣非暴力咁衝呀大佬

衝撞警方防線同暴力針對警員唔同

推